今日比車撞 終於體驗到死前嘅一刻...

話說尋日行過醫院嘅停車場入口
咁梗係望右邊睇下有冇車出
見冇車我咪行
行左第1步
對面線本應入去嘅的士狗竟然唔入
突然轉彎走人...
一野隊埋黎我度
嗰刻 睇野好慢好慢好慢
仲有時間比我心諗 係咪有走馬燈呢？
一諗完 我雙手撳左落佢車頭
佢都同時踩break
手腕一陣劇痛

原來...係冇走馬燈嘅

一回神即刻屌柒個的士狗
佢又真係成隻狗咁係度遞晒手扮冇事

屌佢老母岩岩先係醫院出黎
轉個頭又要返入去

你應該即係尼馬式插水

碌返入去醫院

應該要咁

你唔報警
之後有咩內傷自己食返晒

屌左一句已經有差佬衝出黎

係冇回憶嘅 淨係諗到 唔撚係呀我都比車撞...
本來我望見對面線d車排緊隊入醫院先望右邊
一望完右邊冇車
準備跑就見到有架的士隊埋黎

報警驗傷啦